眼鏡L

大家有冇淘開眼鏡既習慣？
太陽眼鏡有冇鋪頭介紹

冇

自制開
由設計介鏡打磨甚至組裝都係自己一腳踢